[連登力量]支持香港大學法律學院副教授 戴耀廷

戴耀廷，MH

香港大學榮譽法律學士
倫敦大學法學碩士

「讓愛與和平佔領中環」發起人

收皮啦
佔中幾日就話失控，要割席
選舉又想學建制手心雷，搞雷動

垃撚圾

後生留長髮，幾型棍

啲左仔將大陸套政治風氣帶落嚟香港到

LM

咁都唔撐 下個就係你

死返出去講普通話啦

上個已經係我 dq 港獨派個陣有出聲咩？

點解唔讀返個PHD JSD之類

大家一齊雷動戴耀廷啦

因為嗰陣唔使
法律學界都係戰後先開始玩起